老恭仔亂咁寫第一回<變態佬>

<變態佬>

達叔，霸氣認真:(衰仔，話時話丫，你中意中意大陸架？)

昇仔，無奈:(丫叔，政治d野我都吾曉既！不过，大陸d小妹妹，我就好中意囉！)

達叔，拍手讚賞:(叻仔，答得好！不过，丫叔我中意，大陸d人妻多d!)

昇仔，大笑:(哈哈哈！你個死人變態佬，竟然中意埋d<人妻>！)

達叔，霸氣認真:(衰仔，你依加吾認，但係一陣一定会認！)

昇仔，超級認真:(痴線，一定冇可能囉！我打死都吾会信架啦！)

達叔，超級認真:(衰仔，甘你中吾中意你老婆丫？)

昇仔，霸氣認真:(何止中意丫？我直頭係愛死佢添丫！)

達叔，霸氣認真:(唓！你老婆咪係<人妻>囉……！)

昇仔，無奈:(咁……咁我中意人妻囉！)

達叔，大笑:(哈哈哈！你先係吾肯認既死變態丫！)

昇仔……超級無奈……心諗……小喇叭……咁樣黎侮辱我……好……今次<我忍你>……！

達叔，奸笑:(還拖丫！吾好忍丫！死變態！)

昇仔……死哂狗……！

完！

請支持長篇故仔，<一夜……灰色浪漫>！